19:30正門現場

開始入夜，暫時大家都坐低左。

促請各位放工巴絲到現場增援

請各位巴絲幫手

果到放工又越嚟越多人

pish

之前有西裝鬼佬影完人相經狗zone入咗去

推

大家見有古怪記得戴返罩，快提埋身邊嘅人

集氣呀，現場各位振作
請放工嘅巴絲黎幫手

但明明g20緊 大家都可以放棄唔理？

要人

多謝英藉女士出聲，雖然唱左兩段歌同後半好細聲

巴絲門出黎呀，人地做交流生都到現場聲援呀